Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 452 再唔派貨Sun Ho無飯開

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

今曰出新野
又有飯開

lm睇sh

Lm

G持SUN HO無飯開

留名

LM

Push

留

sun ho唔等錢使
但無飯開
LM

屌
個topic,應該好快fb見到

又binc

Lm 想問今日隻兵連車幾$訂

$1000

想睇兵馬俑85 LM

標題

Sun Ho

又幾正

好毒

52cm空間破壞

Starwars求其出兵仔都高汁過marvel堆主角

Sw又贏

好想單買車
佢連埋隻兵，驚到時見到隻兵出得靚會入埋坑追其他兵

我仲諗緊訂唔訂，都係剩想要車
同埋好大架，揾位擺都係個問題

go

DM 同 scout trooper 鍊車

好好J喎

睇官圖無乜嘢，但一見到sb依張就心動

揾日上去睇埋實物再諗
有冇機轉個色出埋ep6版

Endgame上映一週年 而antman都未撚派

咁就要衝了

至少唔會做錯啊屌

End Game上映一週年

Captain America 依舊都係做錯咗

eg上映一週年，淨係得隻thanos派到
相比上年iw上映一年係得返bucky wm4兩隻未派

慢工出細貨 好似係

本人是hottoys on9fans.....

好似係，不過係縮細唔係仔細

今次隻CA係最後一隻 不過佢都係唔改

好撚痴線，隻endgame ca好多野都錯到九彩
都唔知出乜柒

End game 前嘅antman and wasp都失蹤

化左灰

得thanos 冇化灰 其他化哂灰 係thanos 贏左

見到粒黃豆真係笑左出黎，設計個條友用放大鏡設計出黎？ 定想顯出自己整得仔細

點解size可以差咁遠

傻鳩

你冇要求可以玩SHF/孩之寶

每次見親呢張圖真係覺得HT捉蟲入屎忽，抵L死
明知香港人上一年對言論自由特別敏感
出個公告應左會改/唔改咪算L數/日後留意咪算
你BAN左一個，而家真係仲有千千萬萬個

A4隊長個賣點係心口個魚鱗甲
咁都可以完全錯晒

Hea Toys
唯有希望大貨改返啱

我都淨係想要架車
可以畀之前隻Remnant Stormtrooper揸下

一日未出大貨一日都有得比你FF

SHF粒星都啱比例

hottoys

如果改 咁係迪迪尼買個d人咪on9我就唔覺得會改

個個限定版，係要有啲特別唔同

佢講既傻勁係咪我地

話我地傻鳩

希望佢唔好咁硬頸啦

咁HT又唔係未試過改
之前Mk 50都有改返啱先出

我想比Endor Luke揸 對啲兵仔冇愛

有冇人好心話我知隻thanos派到第幾日

2/4 , 2000呀嘛
屌我果隻3/4, 1900要幾時先有得拎

上海有老現
dklm

一月頭派到4月尾，平民首日都未撚派完
出面又有現，又大跌價

出面d鋪就算啦
最撚仆街係ht自己鋪有
擺喺度等人買都唔撚派俾俾左訂既客

後面個班
隻野又貴個人
遲又遲玩個人咁多

GG仔又幾好玩

派貨比你收得尾數
擺喺度賣收全價
做生意嘅都知放係邊啦

之前都試過wm4派比街鋪先啦

撚狗撚到咁真係以後唔撚訂

出女巫
狗衝

幾有創意! 有無辦法倒吊呢
等緊紅黑gg

佢都預D人訂埋EndGame唔再訂嫁la

都冇計既..撞正疫情，停廠有限度服務？

咁endgame之後嘅咪有機會出到好高質黎引人訂
去返cw個質素

單量都差好遠

以前既hottoys就可能會改
今時今日既hottoys上左岸理撚得你

想做好啲嗰個Howard去咗邊

諗多左，唔係做好啲件產品，係做好啲撚狗玩法
諗到可能係最後一次出隊長，點先可以撚盡啲客

淨係個頭雕唔撚似樣已經唔想買

拿, 佢真係有用心去做玩具

個頭盔頭由ca2用到最後一隻 陳生做得好

撚狗

你點可以話佢冇改
人哋好用心咁由原本都叫似變咗而家馬面㗎

幾時肯派Antman 起碼都比個頭雕黎睇下先啦

原來fantastic beasts newt同grindelwald冇人買到 原價都跌穿埋

跌穿想收番隻newt

mando出8集製作特輯，睇黎ht可以繼續出mando line到s2

Mando好撚顛
已經開始拍緊season 3

我而家剩係希望85 bd個頭雕唔好跌watt 跌咁勁

Cap 改就唔會改比你架啦
出過隻新既就有機
望下thanos 隻手套

學隔離mb，出隻endgame cap 2020 ver/ 或者endgame一週年版，改返啱晒啲嘢

好似內戰咁 出戰損版就DKLM

Asoka

睇過bd thanos之後 覺得乜都有可能

Ht個ig出左奇異果博士出黎 會rerun?

等緊newt DX 現貨

普版穿左好耐 見過最平1200 都無人要

想佢出依隻concept art多啲

唔改的話 戰損版就有望
但如果連戰損版都唔改就.......

有咩？

遲啲又出ca版本

放棄7~9啦，mando大把嘢講

呢隻佢出我肯買呀

依隻色又幾正喎

見到淘仔有，但差唔多$600人仔 好掙扎

實物好似麻麻地，等多d相再決定
衰又衰在到而家都係得佢一間副廠有整…

慳反少少 唔該哂

好想訂scout trooper連車，隻baby yoda個表情好正
連埋manda+baby yoda deluxe成3隻baby yoda
display果時好似會奇奇怪怪咁

600蚊

想入

瘋狂上hb from fb

重有海量punisher
Dllm 我隻滅霸可以係第2條時間線黎到未

炒家繼續strong hold
玩家繼續慢慢等跌

Hold佢個頭到時咪又係死死氣原價放返出黎

Punisher唔知全派到未呢？開左成年訂咁制應該好小人訂

原價想要

唔緊要我就等緊跌
繼續hold啦柒頭炒家

派多啲跌多啲

儲定錢買

快d穿IPO 但買左都冇位放

我都係無位放

750x852
巴打做咩唔滅左貼紙

真係大隻唔知點算要諗清楚先出手

Thanos同HB比 HB根本唔同層次

我估$4500個位會消化一輪，之後就再跌穿

見人咁樣display幾正 但用好大空間

鳩流會應該會表示：等睇爛 罰企好啲 不了

無敵嘅聖衣

寶物上色掂唔掂？
有無試過連埋隻50開燈

原價係咪$5100？

原價$7150

好貴用信用卡分期先得

同日本展覽果隻完全唔同隻金色都唔同左

雜誌出街之前有執過相

執到咁？

Ht屎隻ca擺明唔會改
Fb個d都可以鬼暗眼 可以扮見唔到

其實原本個版又好同雜誌封面又好
要執隻色都唔係好難姐
反而個重點係個新頭
但係都無咩神情

木口木面

Thanks bro

唔係佢Send黎我都唔記得訂左支炮聽日拎

Final product ?

聽人地講野啦

唔夠五秒已經話係prototype

柒到咁都夠膽拎出黎拍片

Mark 21電鍍愈睇愈靚 想追

本人是hottoys超級粉絲❤️亦是美國隊長🇺🇸超級粉絲🥰懇請貴公司能滿足小弟少少要求🙇‍♂️但願能重新糾正美國隊長魚鱗片鮮艷度、胸口星星大少問題及更改盾牌扣帶錯誤，
貴公司的宗旨主要是出產像真度極高的12寸人偶為賣點，無論是頭雕、制服仿製、角色道具等等都是人手包辦，本人對於美國隊長係忠實粉絲，希望能成全小弟的小願望🥺
重新考慮把最後一隻美國隊長調整得更好Thanks

越睇越覺得慘，明知堅持到最尾都係得舊屎...

候活而家只係睇鬼佬同支那狗市場
香港人訴求? WFC

仲要有班鬼佬成日喺度屌覺得煩...
成隻野最唔合理係個爛盾同個扣
佢肯改呢兩樣我都已經收貨

當初希慎隻辦好似係啱，係去到d23果隻出貨就錯左

班鬼佬平時玩開孩記同ss，見到ht出得靚咁多當然唔屌啦

Cosbaby 岩 1/6錯晒依下真係屌老母

已買定副廠盾 冇期望

不過學候活話頭 改改個模錢有限姐

內戰隊長個閪盾又唔用磁石 整爛左個扣

Thanos肯派3號單未

我好似擺左年幾都爛左
跟住之前諗住放出去 比位巴打彈鐘
佢話佢朋友個隻唔會斷所以唔要我個隻

用磁石真係正好多

你可以選買av2

留名等買ahsoka

Mandalorian 超巨坑

一陣用磁石又屌唔跟電影

希望ht會出埋細個救主角班manda

諗住放走張單 好失望

佢出左果啲都冇頭鵰搞到我訂唔落手

係咪有得買條龍

如果還原到隻色應該幾靚

仲諗住4月尾出花紅去買

睇睇rb
上fb睇人平放好過

終於訂左Mando

明明辦曾經係啱方向嘅

多左人放ca單 ca最早既單係咪4月尾？

冇期望就冇失望

d23可能一早起定晒貨所以先錯
大貨我覺得佢會改

出戰損先真

其實我覺得個盾會改嘅 但除咗個盾之外冇嘢會改
個body都有機會改返冇咁橫嘅

A3同黑ca個body咁多好評
但A4又用返舊body

黑ca個body係無撚得輸

想求下意見

覺得邊隻Rey最好？

手痕想入

Training

連BB8 果隻 好似好多野玩
有得變沙漠look

希望會好似advance gg咁大貨改body
用黑ca個body，改返盾方向就收貨
唔期望佢會改星同黃豆錶

?

定660?

得撚罪你咩隊長 隻隻搞柒曬

知唔知係咪只得白模而未上色

題外話
對於期望佢會改既人
當初上左a4 之後
係咪都諗住thanos 3.0會改返做nano套先去訂？
還是金套都願意？

咁thanos好明顯佢係比迪士尼伏
而官圖出咗大貨又唔可以冇
Cap係佢一開始就成隻錯撚晒
兩隻個性質唔同

CA認同

但Thanos唔關事啦，係無心做姐，
上年mk50都有改返岩出。

50斷手點救？買左返黎放櫃，今日一拎出黎隻手跌左落地

攞張相睇下

斷手邊有得救

TAOBO有得買件
自己修

mk50 長期聽到斷手呢個字

斷親都右手

謝，有冇邊間幫襯開？

就咁display都斷?

係喎，岩岩拎出黎想轉姿勢，一拎出黎隻手自己飛落地

之前啲人傳過TH有好多50 係6神合體

我RB買

近排入？

呢間唔知得唔得

上個月老婆送

2間都係一樣 不要分那麼細

搞到唔敢買 暫時仲係得隻mk7

除左heatoys
有咩係2千幾蚊一開就爛 仲要無保養

有教學點整
不過有D煩

Metal build，千幾蚊
可以歪面

所以到今日都唔玩MB就係呢個原因

玩MB=玩抽獎

咁都可以無保養?

Bandai qc基本上都可以咁講

睇你買咩版
行版都有機會搞，但等返幾個月先
其他版就bye

仲好掙扎緊淘寶浮游炮再加透明盾，加埋都8舊幾人仔

成街都係單 唔洗加錢買喇

Playtoy似出wm mk1

點解無人放hb 非會員單
Fb張張都係vip單黎

咁都仲未迫到ht出番啲熱門舊嘢

source?

想問下Play Toy有冇官網

個mon教得太光？

嘩你呢個係電視定係 32:9 mon

可能係post自己手上嘅HT相要食負皮
搞到冇人想post

之前唔係傳出46咩 宜家變左wm1

傳聞HT做野
可能轉整老翻wm

轉個頭就見到鳩流區POST左張相 又真係幾多人MON POST

正常

Wm mk1?

46嗰張係有人整舊化再p出嚟
澄清咗唔係出老翻

唔係用PHOTOSHOP? 有D一撻撻

MB仲有個大問題就係好易鬆

手軟腳軟

Hot toys 呢方面好好多

扭多幾下都feel都開始鬆

我隻正義女神好撚鬆 on9

擺完pose長期落stage 算數

我好彩幾隻都仲緊
不過垃圾bandai既qc 係咁上下

星期日去下rb先

想問大家覺得熱潮過後Roadworn Thor有冇機會回落？

依家熱潮都過晒
你見回落未

睇黎你好少玩bamdie, 撚狗方面ht係bamdie面前只係bb班

訂左隻freedom希望無事

今晚去兆萬 唔知有無mk50

有人同我講支那寶賣跌到2500,但冇興趣幫襯支那apps
所以諗住睇香港會唔會再跌

又上貨

玩開bamdie就會覺得ht既問題屌黎都廢事

隻Eva無乜擺大動作，隻腳玩兩日就開始鬆

日日都上hb 不過次次上好少姐

近排hot toys 二手市場好活躍喎

Th賣緊呢兩隻

呢隻冇乜貨
唔好諗住等好價入
食炒係一定㗎啦

最近幾多sw放
有少少想追返隻

今晚可以唔洗去了

仲有冇r2

X2 想入EP7Rey +BB-8
覺得呢隻頭雕最靚
係衰在light saber冇light

R2我有隻Sphero 頂住
差不多Scale

無留意喎唔好意思師兄

靚？

見到實物先講啦

乜50終於清哂

愈睇愈靚

我指紅女巫
雖然我都想入Rey,但ep7個隻就

個人認為靚過 Jedi training. JEDI TRAINING 個頭好男人

EP9就 算數啦

Ep8就算個樣做到有啲英氣
但起碼望落去都算係正正常常
Ep7兩隻都係唔靚架啦 未計做錯身高
去左sb睇一轉先會好啲

不過如果你係偏好佢個造型而想入
咁你入啦

靚咩 我玩左幾日就放走左

見好撚多人放女巫二千中

睇youtube見人開箱好似okay

而家啲人放$1400 咁大盒CP值好似唔錯

我鐘意隻bb8多啲 想收返隻

經濟差，想套現喇

等dark Rey

經濟差 但啲樓價好硬

二千中又幾吸引

nano gaunlet鎖匙扣係咪有兩款？普通同哭版？

其實同買hot toys一樣
d人唔係冇錢買 係覺得唔值
所以一跌1-2成就好多人衝出黎買 托番住個市

th有

如果4寶唔出 就真係玩完

睇下可唔可以擺落bucky到

會唔會係抄狗收到風下個禮拜開sw 4.0
之前47 homemade都係rerun前突然多人放

係香港人大把人有，係睇值唔值

係就快啦侯活 依加新貨派貨期係咪要去到2022年

女巫每隔有排就突然多人放
以為就出 點知又無

今年都仲唔知有無動漫節

佢同你講幾時都無意思 上年個啲去到出年都未完

其他我唔追佢住 武肺搞到咁 我隻antman同Gamora呀 上年Q3等到今年Q2都黎緊

佛系訂貨 訂完己經唔會聽佢鳩up個日期

望一望張單 Gamora重有6日就突破2年的大關

大超係咪都係2年？

之前DC仲比Marvel fans笑而家大家都身受其害

查番大超都冇2年

Gamora應該超越左佢 睇死佢我張首日夜晚單都唔會有首批拎

嘩，做乜撚野

本身無左sdcc 已經無左好多新品睇
動漫我都覺得難啲

我諗下隻女巫起碼等到電視劇先岀
仲要唔知佢岀咩造型

兆萬有

新手分享下d 收藏，不過地方細，暫時放住3隻係屋企先。
BTW, 想問下名位ching，雷神條皮褲點保養，怕爆。，唔該哂。

係

據聞開頭會有end game片段
我估會似gg式重出

sw閹割好難有啦，似係想係四寶到出

換頭髮就出落四寶到
講真女巫熱潮個期出實排爆後樓梯
On99猴活有錢唔撚賺

Two face2.0

記得之前有巴打分享個段youtube講點搞假皮
搵唔返

女巫唔係end game要角
無岀都合理既
不過岀其他角個陣
官圖都有意無意有女巫岀現
撚9大家

Falcon

猴活賺夠啦 係時間比持貨既炒家賺下

Endgame一人入面sm thanos
出bd thanos但唔出女巫

Captain Marvel咁唔受歡迎都出 唔係唔出大奶奶SW下嗎

原來carousell 入面都好多炒狗分身仲要用自己分身幫自己刷好評

所以已經唔用 用fb 收仲平

個問題係好多人都fb收carousell高價放
點解咁多傻仔會唔用fb收走去俾人賺

幾時rerun tdk啊

如果hot toys話要重整一隻1:6，各位師兄想要d咩野？

$2500 呢個位應該買斷手mk50定買 mk45好？

50

Alice

HT 可能用 RERUN 搞死老番, 如47

老番本來想出46+47, 俾HT攬抄左

老番MK 6 都2K, 不如買HT RERUN

老番都好醒睇MARKET, 專出抄機做, 所以唔出MK4,

2手MK4 3K, 出左可能買唔出

老番6仔正價唔係9xx炸咩

第一批係

E+ 2K

搵9人買

呢幾年嚟d人儲唔少錢，個個都係諗住跌會買就係唔跌

女巫仲係用返舊果個西頭西body不如唔撚好出好過

屌你hea toys

Avg4依水都賺夠
慢慢hea出 你地咪又係搶住訂

收左訂 兩年後先出貨 出晒starwars先

根本有能力上車嘅都唔少人

視乎咩盤啦～求其上啲 新劏房 實上到嘅

所以以前炒既ht款宜家一樣有價有市
好似上面講隻假mk6成千蚊都仲有人要，ht到宜家都仲未rerun，所以間廠都唔怕你，繼續出wm1

上左天個啲唔會跌返，除非rerun
冧價只係新派貨果啲

Punisher WM頸位好撚難抆出嚟

大大力

Rerun 乜5就最好

冇可能揮到拳㗎啦
呢隻野黎講個post極其量叫”舉起隻手”

Mark 2啦

最後買咗哭版但係都還原唔到eg嗰幕

㩒錯無不推

我想42出過，話曬第一隻diecast ，當年個技術同而家技術又唔同

真係要捨得好似你咁扭先好買gg

到ht山窮水盡就會架啦

我之前係扭到好似iron studio嗰隻咁不過嗰個動作裝埋爪好撚’呀’位

其實IRONGG可以出得再好D
依家個隻真係 無眼睇

現貨三寶

電影係拎哭版

買鎖匙扣個隻手套？

見到$2500 scarlet witch 真係想收..

巴打咁拎法因住支storm breaker不舉

睇番張單
CM 1.0 係15/2/2019
1年零2兩個月車尾燈都未見到

利申：叫春

如果新版頭雕仲係用舊模 寧願追3.0算

呢個好笑

Cls

hottoys頭比人翻模都懶得理
何況呢個手藝品大家都冇licences更加唔洗呦，整得果個都預左
凳比六千買真藝術品果d人肉赤

又唔可以咁講ge
翻模依味野 點都會無左啲細節 但如果價錢小左個零
咁真係狗沖2.0算

手藝品六千
翻模賣三舊

不過到時搵邊個上色都成問題

上色成品來，不過質素係點就未知

佢量產一定上唔返個個質素既 不過佢同你打價錢 你真係吹佢唔脹 你賣6千 佢賣幾舊 重要係支那 冇license 比人禁住黎屌

Maxnut啲頭髮好粗，訂唔落手

應該同圖差好多
不過最值錢都係粒模

原本果隻都咁少人訂
哩隻應該無咩可能

星期四出

其實usd800粒頭好似都冇license佢出晒email話驚比人告叫人唔好放上網

咁搞笑
講真人地800買個頭叫人唔好擺上網show off下係冇可能既事

呢個真又要賺又要帶頭盔睬佢都on9

想問eg ca首日係幾號

25好似

優先預訂日：
由4月27日 (星期六) 起，可於銅鑼灣希慎廣場特設的Hot Toys 期間限定店預訂。

公開預訂日：
5月4日 (星期六)起於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base預訂

預訂價
HK$1,690
（另備有會員折扣優惠）

預計推出日期：
2020年第2季至第3季

好似首小時單

我係次日晚，咁岩行過見無人排就去訂

係25，sb個page有寫

同黑寡一齊訂

不舉即係點

會彎由個I字變做C字

佢一早出email叫人唔好post，班人睬佢都有味 ig個班差唔多日日post一張 驚死人唔知佢買左

加上佢都預左會比人翻模啦 adam joker都比人翻到通街都係

嚟緊5月4都幾大機會開訂

到頭來都係出唔到poe

連snoke都無

呢隻佢出都應該冇乜人想要
係出都出白仔先

平時買隻HT都會po啦 800蚊USD買返黎點都要po下啦下嗎 點會唔po 佢都真係諗多左
與其比人翻模 不如好似Nutz咁同人合作量產算 不過之前貴買左佢custom d人都幾慘

講真 如果佢出snoke 我會入曬throne room堆野
始終ep8條line係7-9裡面出得最好

冇支架唔會企到
好奇heatoys會比逗底定蛇架

期待到時派貨又會變左第二個樣

呢個係副廠定ht斧

Snoke有模display過

請教正確應該點拎

我覺得佢又唔會量產既，只係會影響佢仲會唔會繼續出，睇大陸班人話拎個翻件去比佢重塗先好笑

無 講緊款呀唔係咩

還我禿鷹

咁Poe 起碼有模

副廠第一版，但正版都會彎

幅圖呢個應該係第一批嘅原裝斧嚟
之後再出先改返硬淨

第一版同第二版點分？

點拎先唔彎

我個把仲未不舉，突然覺得好神奇

第二批冇事

垃圾hot toys星期五上左貨又唔派

Poe依啲出完又係擺th
活仔醒啦 索性唔出

同問 想知

揸頭
其實彎左都可以用熱風吹返正

實要2k幾

仲樣衰過而家

跟手jc又貼張打j用嘅相呃鳩人落搭
新入坑嘅唔會知官圖，貨版同大貨係兩樣野

其實上次JL 派貨都仲要抽獎
望過好多隻都唔同樣

唔同樣

上妝唔同 奇奇怪怪咁

呢排CM deluxe 仲有無派貨

仲係10號，但係Facebook已經破原價

5月單
睇黎幾個月後先得拎 都唔知訂黎做咩
買現貨仲好

法國啲炒狗好鐘意去switch post
魔戒 我是小火龍
睇黎ht無咩油水養佢地

真係慘 拎住張單都唔知做咩柒

而家HT 新果堆點有油水
首批先可能執3-400 次批隨時倒蝕

今年咁多星戰同dc 辛苦佢地了

今年DC 年

Dc cosbaby年

投資有賺有蝕
自從HT開左淘佬後出貨量明顯多左
咁都仲炒

今日4000收左隻MK6

原來係你

呢個價驚唔驚係PT mk6

DC 年
SW 仲出得多過佢

真 ht盒
playtoys mark6

HQ都出咁多隻
出一隻Cyborg唔洗死既
不過猴活係都要撚狗

你就係fb放勁多隻個post收

玩家有咩所謂，加上物極必反啊，冇人訂出果時就升嫁啦

新手 想問吓依家入隻mark 50 連普通版武器包大約幾錢

出左 其他JL會唔會炒起 FF唔犯法

個市場講需求架姐

我覺得班炒狗點都會訂幾隻旁身

冇人訂的時候先有機會炒起...
佢地唔訂 D人又點後追

每日上黎叫下春先 HT肯派Gamora未 重有4日就2年

Gamora真心離譜 頭又舊既 仲慘過大超

fb放既cody都比佢地搶晒，宜家想收單都唔見人放

想收隻Qui Gon又係完全無影

睇呢張圖Gamora對上仲有一兩隻
BTW下個post啲圖要更新了

我完全唔知佢做乜春
之前又出過綠body 完全唔知拖乜鬼 應該唔多人訂
Infinity War果時開訂End Game都完左一年

endgame入坑，發覺heatoys遲到已成老鳳
呢張圖應該未反映疫症影響已經咁樣

7月出唔出到咁多嘢

800美金tony頭翻模原來係出假mk6間廠出

右上角咪寫左pt

真係想知佢會出成點 好似二百幾人仔

實有遲無早嫁啦

呢堆都係預最早派到嘅時間啦
應該都會再DELAY

明顯果啲時間未夠期推遲

宜家隻隻起碼等一年幾先出貨

前面個啲遲幾多
後面個啲就加返幾多

有冇人記得85首日係幾時

專抄鳩人野略水 不過頭雕冇license真係冇得講 你吹佢唔脹

有都照抄架啦

咁又係 隻mark6 HT出曬聲明佢都係照賣 吹咩 支那就是無恥

31/03/2019

原來當時有訂到Spider-Man Stealth，好後悔

我覺得果set gg 算出得有誠意

唔係豪華版應該仲後悔

我訂豪華版
火人靚，但哪有位

件衫幾靚嘅

夾Mysterio應該幾正
屌，好想要jake個真人頭

我呀屌
個陣手快快撳咗張普通又唔想排隊所以照訂

見平想收thanos 諗住擺番個三英戰呂布
諗起無位放番黎都係罰企 都係那有位你老母

收多張囉

隻wm1聽日開訂888人仔 ht會唔會連埋mk6一齊再出

屌hottoys 老母扮曬有真人頭想fake鳩我訂

蓄龍GG 咕嚕肉

咁細 都無位

唔當係Spiderman其實幾好睇

有名你叫night monkey

一隻HB一隻HULK都佔據近一半空間

究竟下次出咩BD呢：
1.irongg
2.captain America
3.thor
4.hulk
5.vision碎頭版

唔介意ht一set出，無散訂

睇下啲谷有冇得補返差價換

出BD不如出
女武神/Falcon/Drax/Mantis/Scarlet Witch
是旦一隻

真係差drax同mantis叫齊team

侯活終極撚狗
攞返啲vision死貨轉packing出iw版開訂
deluxe ver跟隻scarlet witch，但好似啱啱隻兵部車咁無得散訂

出灰vision

佢咁樣出
我相信好多人含淚落訂

我想要陳生 BD

陳生碎頭

出CYBORG BD版

快銀戰死版

想問係邊度見到，我搵唔到PT啲網站
利申：我冇興趣訂

1 set出drax同mantis ok?

比全數Q3派

派貨未 上星期上左咁多thanos冇派過

如果大貨唔改
就咁睇已經分到真假
唔想到時影相俾人笑就唔好買

到時買番隻真的咪得

Antman五月有冇機？已經等到冇追post…

兩公婆d貨整好架喇
全部係量子空間

薜丁格的antman

比個頭雕我睇下先都好呀

買隻舊款哭不都要威威啦 呢個頭咁靚點可能唔好出嚟威
佢叫啲人唔好tag佢 結果成班泡菜仔tag哂佢兩公婆

處於整好同未整好之間嘅兩公婆

我自己要普通版嘅原因
係因為個地台 可以襯返之前個幾隻

如果最後無
希望有高質第三方頭

呢到係咪好少巴打訂左呢隻
唔見有提起
實物真係幾唔錯

果陣真係諗起畜龍小隊唔柒訂隻Stealth

Fb都常見單，原價，減價都有

而家我都後悔啦

訂咗普通，唔係特別鍾意但都想儲齊電影版GG

不了

但普版真係無咩玩，等出貨一千頭就考慮下

訂個陣 冇考慮過件玩具升落

普通版+1 純粹想齊suit

不了不了

到時有冇人放地台

我都係想齊ffh系列地台但又想要隻火人諗住訂哂兩隻到時放返一隻本體+body出去
但而家隻野個價趺到到時應該冇人要

Display擺mysterio喺上面應該幾有feel

有冇巴打知FIRE 既JOKER質素如何?

sb隻43又擺得幾型

屌HT老味 點會傾唔掂個頭

都唔知係咪專登彈出彈入扮有頭雕引人訂

一早預咗會俾人翻 根本冇得比 正如HT出面大把翻模頭 你都唔會因為見到俾人翻模而自己又買咗HT而肉赤啦 Ht同副廠翻模已經咁大差距 更何況同定制比 原模同翻模細節已經差好多 翻多幾翻更加係變哂樣 Adam小丑有版你睇 已經仲未比上色 副廠翻模量產出到來有3成都偷笑

手持adam 2.0表示儲緊錢追1.0

如果heatoys有咁嘅質素洗撚蟹？
當年收人千鳩幾蚊啤d膠比客真係當d客係傻鳩

好熱鬧呀啲燈

Ching有原模？ Rich咁揼本 差唔多成8隻HB

其實阿嘉講得好啱 對手有導電設計點解要浪費咗佢

$2000 budget買wm4定homemade 2.0好

2.0 一翻呀！
我見啲原模同你講個價一樣 我都諗緊到時會唔會重有動力追

個MK7環保偷料地台都未同佢計

講起MYSTERIO都幾痴線
正常已經要等兩年
加埋唔係多人要同正常DELAY
會唔會要三年先出到貨
利申:我有訂

+1，想三隻地台一致啲

war machine

垃圾 訂draftoy 件衫 再搵頭好過

mk4

不過一翻加好嘅上色師傅都已經好夠玩 原模真係有錢人玩意

加上我聽

佢都屌heatoys愈出愈冇誠意

有冇啲Display box 推薦？想放隻mk7係枱
但間房好大塵

差啲中伏

HT祖傳星星

玩CA慘過食屎

本人是hottoys fans.....又要買又要鬧
希望ht乜都唔好改但我都係死死氣咁買
thanks

比左錢我就係上帝,唔鬧得

我都覺得係祖傳星星所以先唔啱size
成隻eg ca都好環保，個身基本上係iw果隻黎

ca真係好環保，頭雕都唔換
iron man tony就成日雕個靚比佢
公平咩

我係又要屌又要比錢嘅始作俑者
唔啱就屌架啦，陣間你睇下我d負皮就知我冇錯

入坑 想收隻全新 mark46 concept art版
想問應該咩炒價位先值得入手

睇完好想訂
$400

應該3千頭
不過係我既話會4千蚊買隻2手46

一般我見都3300左右
呢個情況下我又唔捨得

接近多成千銀

點止呀！！！你重係奶西表表者！！！
原子＝Jeonjisu
事蹟：
1）怒屌gg垃圾body！！然後去收多個body！！！！
2）淋人汽水之後驚到賴屎！！！！怕有案底無得再做保安！！！！！！
3）柒到寫道歉信！！
4）後樓梯吃狗飯！！
5）洗板被admin 禁言！！
6）奶閪事件！！詳情睇下面！！

有補充繼續留言！！！！

差唔多啦 之前上過4千

咁又一年 85 1.0 幾時派 個tony頭很再改下就好

1.0唔係已經改咗咩

薛丁格的頭雕

1.0新嗰個係咪得官圖冇展出過？

佢呢隻係版一定好靚
到時大貨應該得5成

有冇圖睇睇 我都想買個2.0一翻
ching買左幾錢

唔知有改

其實我都唔肯定
好似一樣又好似唔一樣咁

其實2張都唔似

但望落新嗰張好似好少少
但點都冇得同800usd嗰啲比

咁L快一年上年好熱鬧，69之後就冇好過

上年可能係ht屎有史以來 最多黎人訂
都唔知要等幾耐先有咁ga情況

上海佬頭

放棄homemade gg 賣左佢買返隻mk50 / mk45
仲抵玩咁

Homemade gg任扭啵仲有戰損頭

45邊到抵玩

至少有小火焰同埋台座撚下

買45 不如而家買43 又平又有全新

仲有半頭雕

你咁冇要求 不如去玩返孩之寶算撚數啦

最撚憎你呢類比舊屎你都照食嘅柒頭

佢地嘅世界：heatoys唔出連屎都冇得食

當你玩過threezero 就會覺得HT啲頭好高汁

唔介意冇頭雕嘅話可以遲啲收返2.0

小心一陣被人追擊呀巴打

唔同價位自然有唔同要求 但呢件蛋散走入來呢個post
同人講我要HT價錢 孩記質素 is ok

根本Ht頭雕係高質到仆街

某幾款都係嘅
但係你望下隻eg hulk同cap

今日開唔開女巫

開gg俠

出gg

gwen
仲有埋豬仔

正

gwen

買關送豬

買大送細

肚腩gg俠不遠爾

鬼神同體
柒果d頭雕可以好撚柒

[img]
除左豬仲有書，電話，粉盒[/img]

我覺得辦柒果啲還好，可以唔訂
辦正但實物柒果啲先仆街

張相有D趕客wor
個body露晒出嚟

Howard:出marvel 啦

如果第二集出東映GG俠
唔知HT會唔會出

PETER B PARKER出必訂

關個粉盒就啱size，隊長個陀錶就成粒黃豆咁
屌你ht真係同隊長有仇

哇ht認真dum本，應該係全新body黎，好fit好正，頭雕都唔錯，唯一一樣差小小既係頭髮顔色，動畫比較金

射左

咁都1500

隊長點出都有人訂，使乜咁認真

hottoys d金髮上色好中意上到好沉色同埋冇層次

我見到個粉盒都係諗起ca陀錶

MMS =
Movie Mirco Scale

$1530 如果好似miles咁有2個表情換就正，可惜無

capma得手套要1600

正常個陀錶都唔會細粒到咁啦，你話avg3雷神斧比設定fake都話講得通

仲細過俾廢老投票用個d掌心雷

講事實，有乜好追擊
HT大貨多數叫做keep到sample一半左右
不過有啲頭真係好柒，BW之前咁多隻都整又唔似又柒

Threezero嗰啲頭...有玩過嘅人就會明

Hulk個頭炒晒車，無一忽似
我寧願佢用舊模改下

有飯開 lamlam脷

Release date: Approximately Q3 – Q4, 2021

今次GWEN個名終於啱返

Threezero d無真人頭既都ok

紅女巫 你幾時先出黎

Game、動漫嗰啲頭雕都唔差

愛德華個樣似弱智
崎玉似中幅射

預左佢實出，唔知幾錢訂呢 今日去訂先

當時收到隻龍母真係屌咗出嚟
不過最近嗰隻Tyrion 好似幾高質

崎玉2.0唔係都ok咩

$2500 好似買個合金值啲 同有真人頭雕

早田進次郎好正

Why not both

應該500

呢隻pass 等出peter parker

我應該出到Peter b就完
Noir出當bonus

希望b parker好似miles咁$1630
有埋件䄛同條褲，雙表情頭，軟肚腩

想訂
但都係睇埋5月4會唔會出事先去訂

1530其實幾抵 有埋呢隻送

2個頭仲可以買個素體當玩多隻
都算有誠意

起碼要再有avengers3,4咁既聲勢熱潮電影先有

陣間出去訂

面具頭你都計？

分開到2個就計 唔係既咩？

隊長可唔可以快點派貨。5月了

CM 3月單派左未

Delay左去年尾啦
即係起碼出年先有

AEON 好野! 一次過將4至5月數量有幾千隻RINGFIT 拎出來賣. 仲係炒價.留名等睇買來炒的人會炒燶

崎玉睇人開箱好似無乜大問題

異獸魔都嗰兩隻好正

又可以skip

489係concept art 46喔，fake箱，入面係cosbaby

死都唔上Jackhammer

5月1姐係再等啦 又放大假

校服改靚左

侯活嘅嘢好難講，日本啱啱早2日先再賣過ca46黎

愛麗絲隻雕像要4k想入

從來都冇人會講Ironman有兩個頭

好好奇應該點計法
47你會計佢有幾多個頭

淨係計真人頭雕...

agger

咁Vader同boba fett依啲咪無頭

2隻擺埋一齊好正
仲有官圖無show嘅個頭套

我比爆趣

出spider gwen已經有少少完夢feel

係幾正
基本上有訂miles實訂埋

幾好笑

個鏡盒無好似ca隻鉈錶咁變豆

但驚佢唔出日本妹同Noir
齊晒擺出黎先有氣勢

哩兩隻應該難啲
肥peter都還有機會

peter b跟日本妹膠公仔

諗住拎隻速龍gg扮noir

合金機械人+ 日本妹

$2680

solo

會唔會依到已經係三款全派

Star war真係親生仔

超限量

咁Gamora過多4個月就會超越埋hulkbuster
成為最耐遲到

我望住張單 真係onon99咁 2018年

有信心alita會超越gamora

你想要隻錯盾版?

咁遲派又唔見得hot toys一定會改
我覺得display做咗呢個樣,
Hot toys改係bonus

hottoys hea做都屌打其他廠啦
我自己覺得個樣板圖都做得差就唔好訂算啦，訂完又要次次上fb長篇大論
你話樣板同大貨有大分別就值得屌姐

本人是hottoys fans.....又要訂又要鬧.....
就算唔修改都係死死氣買……

無期望無失望
錯盾都出得抵佢比人屌

我覺得發聲其實要既
起碼等佢知其實好多人不滿個頭

叫好過唔發聲咁解
不過哈活通常有自己一套好少理玩家意見

個醉盾係咪有幾次exhibition display係啱方向?

Assemble 圖都岩

佢唔整粒星但胸甲上番白色同改好盾都接受到嘅

如果出依隻應該會係久違嘅powerpose

如果有埋招牌蜘蛛感應就完美啦

嘩！咁大粒！佢肯散賣150都大把人入手

COSBB 頂住先

坑Solo

咸濕佬同 mud trooper 一齊派

魚鱗甲有啲令身 應該係燈光效果？

係PS效果

靚過cosbaby好多
隻cosbaby同個盒幅圖比係無晒黑線，就咁啤嚿紅色膠就出貨

其實佢個版D滲線都滲出界

點解個豬鼻唔同樣嘅，邊個先啱

個鼻有眼神的

Solo大貨相依到無人貼

個鼻跟隻眼郁

係咁ga la
無人權ga ma

本身SW已經少人討論
仲要係SW side story

仲諗住淨係玩gg俠個銀包會好過啲，點知越出越多

gg取代im喎 黎緊仲有大把
Mcu都玩埋multiuniverse

究竟fb個andrew yeung 炒狗係咪好等錢洗fb收完轉頭旋轉高價放

Star Wars fans都對依套戲冇愛 何況依度長期都只係傾marvel

都無咩人放單

應該得死忠先會訂

有冇人訂左PT wm1

希望真係會改好佢。嗚嗚

依套野啲服裝設計唔錯
不過依到無人傾星戰 都係潛埋先

Mudtrooper還好

幾似樣，係咪全派

最靚個兩套出自lando
Google下 黑黃同白黃個套 好撚靚 我打機都買曬依兩套

Solo真係岩岩好2年先派貨

我啱星戰 但solo套野我重未睇

猴活星戰蝕住做嘛 但套solo真係嘛嘛地

成套野真係冇乜重點

淨係知Darth Maul 出左幕

我係有線到睇

買隻反去自己攪可能仲好過佢

有對白嫁都

Hot toys出dx18我先知佢有出黎

dx16 抵玩過18

好似最後龍媽個幕
重要個幕係hologram黎
Ht依間cls公司咁都拎黎出dx系列

星戰野 出幾秒都有可能會出
佢應該順住dx1617個勢順便出埋姐

岩呀 3po出曬9集都無

依個真 都唔知點解唔出 我想3po r2d2 bb8 放埋一齊

出diecast

追左十幾個pose點解無人講jar jar
Darth Jar Jar

得Marvel賺錢！！其他所有野都係蝕！

ca嗰隻其實唔係陀錶嚟指南針嚟架

你唔比真玩家回血

咪又係錯

黃豆咁撚細

微影咩事？上次行過見到佢賣狗車模型都諗緊佢係咪藍

白模都底，買咗2隻豹，very ok 👍

有過靚女頭雕師走左
自己出左黎搞fight club同捉鬼敢死隊
兩款都好正

唔明點解哭同隊長個頭雕到舊屎咁

有無IG/FB?

以為又係Yulli，睇返先知係Kim Hwan，同ep9 rey同一個雕
Yulli有對手啦

好幾個都鍾意同bliztway 合作
題材更加吸引
好過ht嚟嚟去去都係的士尼

其實整到咁細咪仲難, 不如整大d

HT屎 D比例真係怪怪地
整個條友 其實有冇留意錯
定係9HEA 整好就當岩

龍女個個

邊隻好睇d?

屌388 包郵，maxnut 啦，髮型都嬴哂，眼袋，
皺紋，呢啲嘢有拉臣未必俾你出，啲血有比較自然啲

直接有比較，哩個brand應該就唔係大陸19山寨廠做，起碼都同外國合作，我都等緊呀，頭一水第一日單，收到係咁以影幾張啦

400係上色品定白模

想問咩途徑訂到

發現MK4, 6都有手不舉腳大俾鬆, MK7冇
是否舊IM都有手鬆腳鬆 EG MK2,5 war machine mk1?

下嗰po名係咪可以改MMS=MOVIE MICRO SERIES利申引用呢度巴打唔是自己改

時辰未到

巴打係咪買左金錢豹頭？可唔可以影幾張大頭睇下質素如何？

我都睇左條片之後訂左RDJ

其實佢哋係咪好自豪

Maxnut個髮型都有得贏？睇清楚啲頭髮粗到不得了喎大佬

頭髮的話HT無得輸，不過表情真係Maxnut好啲

訂咗第2水，要6、7月先有
Btw, 仲未有receipt比我⋯

leo sunho都係ON9仔

safe撚咗

琴日先出一隻

下隻係咪出星矢ww

炒狗 $3800 賣IW Thanos 係咪儍撚左

下隻係星戰

冇得訂tony了

禮拜一 五月四號出星戰應該走唔甩
差在係正傳，前傳定ep9

諗下mando重有邊隻未出先

唔洗頭雕嘅仲有armorer
出左2隻動畫gg，會唔會考慮出下動畫sw 出clone war呢

Ep 5 Luke

有無人會訂依個 barbecued 頭

如果佢出都唔知買唔買好 我都係比較偏好真人化

幾時出Drax 呀
幾時出Mantis 呀
幾時出Angry girl 呀
幾時派貨呀

想佢出appo 可以組番隊anakin

差d唔記得奧科耶

壓軸都出埋
得返1個quota自己揀

屌 star war d兵仔都係咁出
親生仔不愧係親生仔

我想要dv

13樓出post翻模

出Mantis啦 GG差一隻渣

Baby yoda係咪好似會岀埋1:4
DV ep3

應該跟mando出1/4掛
Dv ep3我寧願佢出番1/4 唉

巴打係邊度訂？
我都想訂，見好多都full左

sw 下隻出windu 好嘛？

又貼下先

Padme

想收普通版

Rich

我都想

隻mk3真係應該整過隻2.0

dv應該唔出1/4啦 ep6個隻
5月4最環保應該係出1/6 ep6 dv

Ep3靚過ep6
唔出1/4 真係好浪費

Btw私心5月4出luke
隻dx07我猴左幾年

Dx07長期高價 入ep6 luke好過啦

造型...

上次fb見到好似三千幾全新

岩岩今日上架,貨應該唔多有大約1000水位,CHING可以入翻隻回血

唔知會唔會出ep9 training luke leia

無記錯上年sdcc之前 都有見過3200
但想買個陣 賣家同我講皮帶可能老化左+無磁力
跟住就無再搵dx07了

上貨中

依家全新見親都4千幾
已開見過3300左右

所以等埋5月4啦 差幾日啫
無理由咁九唔搭八想買bespin但走去買ep6掛
雖然我本身都有...

Venom

有無巴打行經rb 仲有無mk50？

個包裝成隻shf咁

如果真係出，ep5 vader應該會再上

無記錯有年sdcc好似有隻bespin outfit
但我私心想要jango fett多d

2018

真係要出多次 隻野依家咁貴
唔知邊到值

直接rerun 啦
仲重出，等緊ep6

我等ep3
ep6同ep5太似

講緊ep5 rerun呀！見到依到好多人想買都無門路

我有，等緊ep6出就放

但個地台你留番定點？

放喇，本身都冇位放

我都係好似擺佢喺45cm先岩岩好

已經唔知你哋傾緊luke定DV
最理想岀ep3DV手術床地台
四寶整埋隻白仔比大家

Dv
Luke等5月4啦

白仔真係唔知猴活會唔會出 已經無左個種期待

唔好再提白仔啦

連ea都出埋
Ht..

我淨放vader都係啱啱夠高

1:6?

膠公仔見面啦

咁如果ep6又有靚地台呢

件褸好趕客

可以俾乜呀

第一眼睇到真係笑咗咁嘅質素係ht?

白仔間房條樓梯
白仔張椅後面塊玻璃窗
Endor個條長欄杆

依隻唔係ht借個版權出黎比人整咩？好似唔係ht自己出